收工時間 坐後排個師奶係講電話由上車 講到 落車

同人講野一舊一舊 又大聲又嘈
收工 個人己經累
我想訓一陣呀 頂

一個包耳headphone 是你需要的

ed撚樣真係想踢佢落車

如果架車仲有位一定會調位, 仲要擺明調比佢睇, 等佢知自己有幾annoying

我冇話唔得 指係佢既聲浪真係要自車都知佢同人講咩既

我冇話唔得 我指係想講佢既聲浪真係要全車都知佢同人講咩既
編輯

咁基本嘅自律行為都做唔到仲要包容？

你應佢機嘛，佢講一句電話你回應返佢一句，一黎比佢知佢個聲量你聽得到，二黎比佢知你就黎痴線，你睇下佢走先定你走先

返工遇到仲慘啊
搭半個鐘車講足半個鐘，無人想聽你迫老公R層樓落你名